[極危險] 幼稚園小學中學老師千萬不可提供父母為警察的學生資料

因為禍必及妻子 很危險的

響唔影響自己嘅情況之下唔該針對佢地仔女

同意

老豆搵仔

阿囝搵老豆老母

由其小心tg

幫推

有良知既老師幫幫手

push

唔好呀

Push

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

中國香港警察都係收order做野姐

千奇唔好咁做呀 做人要有良知呀

學生就返學嫁喇 唔好搞到人唔敢返學呀

學生無辜嫁 佢地父母都係射下人隻眼 打爆人門下 同出下過期催淚彈姐

千祈唔好

唔好搞到警察分哂心呀 中國和平穩定靠佢地嫁

大家幫幫手 叫啲老師唔好咁做呀

千奇唔好咁做

香港已經唔容許普通市民存在

因為好重要 所以要說三次

唔好咁做